有咩中階機推薦？

唔要三叔同大陸機
budget 2-4k
感謝

二手iphone

iPhone 9

Nokia

二手iPhone X 三千五左右

iphone 8s

8 plus
打錯

pixel 3a

iPhone 8

華碩M2

pixel 3a or 3a XL

rog phone

Samsung A80

iphone 8plus

se2

Nokia 7.2

Moto g8 plus

有睇中zenfone max pro m2 但問咗幾間都冇賣巴打有冇咩窿路買到？

我都唔記得邊度買, 舖

好 感謝

我都等緊

Motorola one hyper
Nokia

samsung A71

Zenfone 5